《新科技》利用連登大數據估計股市

股市黎緊會大升請正評
股市黎緊會大跌請負評

人人有份準備發達

總之買連登仔對家

一個麵咪媽攪撚掂啦

連登ve燒山 邊個燈力厲害

暫時正評唔少